---	
title: 	Gotong Royong fasilitator dan kader pendidikan untuk Pustaka Rimba dan ruang belajar lantai 2 kantor lapangan KKI WARSI
date: 2012-06-30
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Juli_30_2012_Benor_FM_Gotong_Royong_fasilitator_dan_kader_pendidikan_untuk_Pustaka_Rimba_dan_ruang_belajar_lantai_2_kantor_lapangan_KKI_WARSI.jpg](/uploads/200px-Juli_30_2012_Benor_FM_Gotong_Royong_fasilitator_dan_kader_pendidikan_untuk_Pustaka_Rimba_dan_ruang_belajar_lantai_2_kantor_lapangan_KKI_WARSI.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Juli_30_2012_Benor_FM_Gotong_Royong_fasilitator_dan_kader_pendidikan_untuk_Pustaka_Rimba_dan_ruang_belajar_lantai_2_kantor_lapangan_KKI_WARSI-1.jpg](/uploads/200px-Juli_30_2012_Benor_FM_Gotong_Royong_fasilitator_dan_kader_pendidikan_untuk_Pustaka_Rimba_dan_ruang_belajar_lantai_2_kantor_lapangan_KKI_WARSI-1.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Gotong Royong fasilitator dan kader pendidikan untuk Pustaka Rimba dan ruang belajar lantai 2 kantor lapangan KKI WARSI

**Lokasi** :	Kantor Lapangan KKI WARSI
	
**Alamat** : 	Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam
	
**Jam** :	10.00 - 12.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Hadir
*	Andi Agustanis
*	Tyas Anuhgra
*	Furwoko Nazor
*	Iqbal Zainuddin
*	Nazariah
*	Kristiawan
*	Karlina
*	15 orang anak-anak remaja rimba dan kader pendidikan

**Ringkasan** :	
*	Tertatanya kembali fasilitas pustaka rimba yang ada di kantor lapangan yang juga sekaligus menjadi tempat tinggal dan tempat belajar bagi orang rimba
*	Tumbuhnya rasa tanggungjawab dan rasa memiliki terhadap sarana dan pra sarana pendidikan yang ada
*	Terciptanya rasa kebersamaaan antara para pendamping/fasilitator dengan anak-anak remaja rimba dan kader pendidikan yang sudah menetap di lokasi

